點買入印度reit

睇好印度房地產 上網見有隻embassy office reit 但冇從入手